一人一句可以瘋狂loop嘅歌詞

遇怪魔我即刻變大個
遇見高手痛快得多
一激起我就有火盡快盡快辨勝負亦不必想再拖
Loop again~~~~~~~~
遇怪魔我即刻變大個
遇見高手痛快得多
一激起我就有火盡快盡快辨勝負亦不必想再拖
Loop again~~~~~~~~